老娘的草根飯堂 - 低碳飲食: 牛骨雜菜湯

呢個真係超級正正子
就算唔落茄膏唔落糖都一樣好味
一大煲我足足食左幾餐！
都仲係覺得好好食！
尤其係個紅菜頭，
點煲都仲係爽口既！
每次飲一大碗就好夠飽了！

圖文食譜:
Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

頭香 好味又唔肥 一流

Lm

呢個食多多都唔怕！

餓

老娘B 我開唔到條YouTube link

咁奇怪？

你點覆嗰條開到啦

頭先有見無出youtube個框框都覺得奇怪架喇～

我怕牛骨肥喎

我食低碳，所以有d油脂都ok！
要我食走油我一定頂唔順

好正咁

我覺得好味呀！又易煮

牛骨入面d肉超好食！

牛都低碳？

支持牙娘

請問老娘一湯碗水姐係大約幾多ml

用豬骨得唔得 屋企人唔食牛

久遺的報紙
支持！

點解唔係？

一個大湯碗，多過250ml既

唔係唔得既！但味道會唔同

老娘 飛水唔係用凍水架咩

跑活水就凍水落，飛水就滾水落

其實飛水有咩用

清血污同走肉腥味!

不過如果係牛肉，我會浸水浸到出晒血水更好！

即係點解唔用跑活水
凍水落齊水起
飛水有咩佢既特別好處

因為趕時間....本身煲四個鐘
無時間加多半個鐘跑
當然有時間可以改跑活水
我個人覺得兩者分別唔大

老娘我愛你

牛骨係牛肉擋買?要買幾多?同佢講3件?sor.. 太少買餸..問埋啲白痴野

你去到話買牛骨煲湯，有得揀就揀
無得揀就叫佢比三舊

恭喜老娘

多謝

老娘著婚紗好靚

唉老娘結婚 新郎為何不是我
恭喜老娘

如果係清血污同辟味應該都係涷水落
下次可以做對比實驗 一舊涷水落 一舊熱水落 睇下邊煲水污糟啲就得

飲！

恭喜

恭喜!!!

老娘結婚啦

總要有呢一日既！～但無咩野會變～都係咁～

有野唔同，你無得再話唔知幾時先到你

老娘嫁比我啦